送首歌俾熱刺

清好球！